我有一個大膽的想法！

受今日新城市啟發

如果我拎住個氣球行行吓商場鬆咗手會唔會犯法

想知

刑事就應該無，但個商場可能可以從民事告你要你賠償損失

有咩損失？

我唔小心

唔知

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

理論上無，up曬所有可能性比你參與而已。

可能你個波突然爆左搞到好多人受驚，然後d人唔去呢；又可能你個波升上去時整爛d燈。

送個氣球畀佢忠損失

幫你裝飾

所以你發現原來點佢都郁唔到你wo，咁你自己決定喇

btw，721,齊出動

首先要夠氫氣、個波要夠厚夠大，唔係會好尷尬

大家要拎實個氣球